覺唔覺今日跌得好短

大戶想低價接貨
呢個時候最緊要定!

好假

立法會三不投聯署 就黎deadline啦
大家簽完記得share埋俾你地身邊既同路人呀

各位淡淡唔好出聲
靜靜贏

武肺第二波黎緊，仲買貨？

230見